BIGHIT收購PLEDIS 估下周潔瓊條八婆會唔會翻黎..?

如題..

唔會

返嚟做咩？做洗腳婢都得嘅

搵完王思聰,係時候搵韓國歐巴?

隻駝鳥冇人睇

佢只係大陸二世祖既私家雞

點解啲人仲未明大陸雞一返大陸發展就會開始佢真正雞途，賺人仔名譽同富共大代老公，仲返韓國咩…

開獎冇乜驚喜

嘩 韓國頭3男團都係晒bighit 到 玩晒啦🤣🤣🤣

所以話...香港人都係反韓!

我話唔係你信唔信吖!

中国當紅明星啵 仲會同你返韓國

期待瓊妹回韓